港版大和田非佢莫屬..

[img]